(認真post) 咩咩妹往生貢品捐贈討論區

me 夾 $100

呢個幾好,有七仔,又有車

用住舊野先

有燒味

燒血小板?

呢個痴線佬

seed呢？

咪咁,本身打算開新post講

一係就搵FBI
一係就係血大板